［正視聽］反疫苗撚根本好大機會係5毛pr黎

唔打科興就一定架啦 連復必泰疫苗都屌尻人打
成95%有效率 全球超過60先進個國家都有打 成億咁多人打左都冇事 連歐美疫苗都唔信都抹黑 成班死5毛狗 返去打你個科興啦 遲啲搞到手足冇晒復必泰只可以打科興 而家連登啲pr真係多到

另一批就應該係毒撚黎 唔想社會正常社交娛樂恢復 自己冇街出要人都冇街出

咁你打咗未？

全球鬥快打疫苗 連登仔慫恿人唔好打

一早打撚咗復必泰啦 唔通等遲下得返科興先打？

biontech喺上海復星買

冇晒確診咪冇得再開防疫post屌公司唔放假消毒

打唔打疫苗關你撚事咩，內射要唔要你批

愛國要用國貨

香港的BioNTech疫苗產自歐洲，並從法蘭克福直接運輸到香港

咪係囉 打唔打疫苗關啲人撚事咩 人地打復必泰就話人低能弱智pr狗 咒人地死

流行性感冒我冇打疫苗
武漢感冒點解我要打

我係唔打，吹牙
唔滿意米移民

啱啱先有個大肚婆流產

mRNA技術一直都只係係實驗室既化驗技術黎
係２０２０年第一次用係疫苗上，
仲要批準緊急使用打落人體

就係呢一個原因都足以令人卻步啦
你ON９智障就話人係PR五毛
無知則無敵

熱狗無懼撚？全球死左幾多人？唔驚你仲戴口罩？仲唔上去武漢奶廁板

大肚婆一早講左唔應該打啦

外國仲都要你打啦

你條藍狗5毛慢慢打科興啦

On99

正你老母

點解要打疫苗

連登cctoy真係成班反社會人格

咁你自己支持人體實驗，支持great reset, 支持國際健康碼

DLLM

已經留意左你條仆街好耐

極度懷疑你係PR或者五毛

一早知你隻5毛狗啦 唱衰外國疫苗想人打科興
屌你老母落地獄啦